補bio邊到好

想自己喺屋企操卷但係老母要我補
邊到好啲

915國旗行動好成功!

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你老母考定你考

我幫你補

我
但係佢琴晚又鬧我
就係為補習
cls

點補

馬神

邊個
sor小弟無知

自推
雖然推唔郁
大型補習社定私補

繼續推
其實bio好似自己操卷好啲
但係老母會癲

Bio真係唔使補，將啲past paper操完再操認真咁睇下自己成日寫漏咩pt同埋個marking嘅比分位已經好夠

利申：Bio 5**

我都知
但係老母唔信 好堅持要我補
本身諗住求其俾個名佢就算
但係又唔想曬錢
倒不如搵一個叫做ok嘅就算

補phy私補定係cw sham好

Scarlett Chu

見人講話佢唔好

自己補就覺得佢ok 上佢堂最緊要比心機聽佢講嗰啲嘢 好入腦 如果唔係上黎都無用

BIO就緊喺要私補

我研究下thanksss

邊到搵

幫推 scarllet vs andy

有冇諗過報完唔去
雖然話浪費金錢
但你諗下你屋企人係咪都要你補
如果你唔去，拎時間操卷獲得嘅成效更大嘅話
咁已經會係最好嘅選擇

當然最好就盡力說服家人啦